\begingroup
\parindent0mm\parskip0mm
\small
\thispagestyle{empty}

Copyright $\copyright$ L.F. d'Avila\\
Copyright desta edição $\copyright$ Mameluco 2013\\\medskip

{\itshape
Grafia atualizada segundo o Acordo Ortográfico da Língua\\
Portuguesa de 1990, em vigor no Brasil desde 2009. 
}\bigskip

1ª edição – 2013
\bigskip


\textbf{direção geral} Jorge Caldeira\\
\textbf{administração} Marina Pires do Rio Caldeira\smallskip\\
\textbf{coordenação editorial}\quad Isabella Marcatti\\
\textbf{edição}\quad Jorge Sallum\\
\textbf{edição de texto}\quad Oscar Pilagallo\\
\textbf{revisão}\quad Orlando de Assis Baptista\\
\textbf{capa}\quad Ronaldo Alves\\

\vfill

%\ficha{A289}
%{d'Avila, Luiz Felipe}
%{Caráter e liderança: nove estadistas que construíram a democracia brasileira / Luiz Felipe d'Avila. -- 1. ed. -- São Paulo: Mameluco, 2013.}
%{978-85-60432-10-3}
%{1.~Brasil - História 2.~Brasil - História - República 3.~Democracia 4.~Ética 5.~Liderança política 6.~Líderes I. Título.}
%{72}
%{720}

%\includegraphics[width=.7\textwidth]{ficha.pdf}

\vfill



\hspace{-3pt}\includegraphics[width=2.5cm]{logo.jpg}\\
Rua General Jardim, 633, conj.~52\\
Vila Buarque, 01223-011, São Paulo -- \textsc{sp}\\
Telefone: (11) 3123-0110/ Fax: (11) 3123-0162\\
www.mameluco.com.br

\endgroup

\clearpage 
